[PS4] Monster Hunter World (153) 這遊戲沒有拔刀珠

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

＃３香

垃圾驚

LM

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

有一粒

我開完個post你地就打完…

係咪唔眠爆?

Yo

隨便

15香

16香

牙jer你ps4個avatar係咩game架? ho 靚

刷大兇顎細金

係Nier

係咪要買左隻驚先有

唔係啊 不過呢個應該唔會拎得到住
呢個係nier音樂會既app既login bonus黎 呢個app已經download唔到
nier automata個個唔知有無呢

點跟...

有冇歷戰團

跟

刷緊 有大順便通知聲

我有拔刀珠2粒 但係砌左有拔刀術既裝都冇用到拔刀珠

點解唔等30號

6號先係

睇錯咗做 "有大便通知聲"

求歷戰團

無咩所謂 依家刷到咪刷少個任

3格鋼同4格juno打唔打?

4juno

好污糟

返？？？打？

sor , 原來2人任

可以轉4格屍

gogogo

6號有咩？

4格屍 -1

打住等啦

開個靚game先

大劍雙刀呢D用左客製回血solo容易左好多

呢個game d男裝好柒 就嚟做人妖

你宜家先知？

又話-1嘅
點解我入到嚟都係-1 -.-

coming

有位巴打唔知係咪斷咗線定點

有冇code

係???

我冇小隊唔可以直接入

玩完屍套玩炎王？
唔準閃

太易了

玩完就要準備訓了....

屌你個仆街 好撚狗啊！！！

做左手術了

有三粒猛者 整唔整麻大劍？

?

企前面引佢開大炮 我set好哂位等落石嫁麻

唔關禾事

sor

一入到場彈咗我出嚟

有冇歷juno or 歷奇撚團？

好慢

疑慘爪大金/銀 ？？？小隊 一個位

完了

我接力！

係咪炎王？

想打咩臭jer
4格鋼 4格屍 4格炎 3格juno

疑似大痺

有無人？

整緊恐暴龍武器，把重弩玩擴3係唔係最勁?

炎 -> 鋼 -> 屍

有

我無咩所謂啊 玩多陣就訓lu

快入 ？？？

來緊

ME TOO

jerry巴叫咩名

雞

最撚高hr 個個就係佢

我驚數錯 有錯勿屌

打炎王嘅去9區打
9區打法傳宗接代

唔緊要啦 人誰無錯

以前玩開男人 唔想做人妖

玩開男人...gay

而家想玩番女人

仲差17場鬥技

仲存在嗎

有無銀

有冇歷古團跟？

冇

以前男裝好型 無諗過今集d裝柒到咁

仲有冇巴打係未有大鋼

你想全程閃都唔用

兩個鎚仔就拉去斜台打啦

jer巴add我入？？？得唔得
唔想次次打code

我冇興趣追入去嘥時間

我

你on9 ？

我究竟加左邊個 我印像我加左你嫁喎

準備聽日再執任

這遊戲沒有珠

170隻岩賤都無一冠 想del game

有冇歷古？

我冇收到 我係TxxWxxxxxxxx

一陣訓前加一加你先

有冇野打

last

飛機

之後鋼龍？

幫你囉

今日個個都冇on 我刀吾挽垃

幫埋

mythbuster
我有一粒

好呀 唔該哂

收皮先

有人瞓 你補佢位？

小妹幫打飛機

我都唔玩了 無乜mood

大神

好呀 我貓唔好屌7我

Jer神爆咗幾多今日

0

今日唔見你同爪帝
兩個一齊爆？

你off左入唔到 聽日同你係同一個集會再入啦

jerry都走埋 又要多一隻腳…

玩到好辛苦 想棄了

下關事既咩 我send左invitation比你嫁啦啵

啱啱先返到屋企
打完邊爐

有冇人爭黑角大金 想刷

做咩事丫 明明打機係開心嫁啵 係咪無幫walking哥吱牛奶啊

原來你同達子打邊爐

lm

貫通珠祈願

啲珠的機率真係痴線

今朝洗過幾次
但我要炮術

我見到 佢話你離開連線區入唔到

其實未齊豬先有動力玩

啱啱出咗

悶到去整晒咁多把武出黎

我洗咗70次都未見挑戰珠

祈左去你度

砲術 攻珠 剛彈 茸好

幫你睇緊架啦

你仲有動力玩落去
大細金 刷珠
我宜家就真係唔知有咩玩喇

仲有冇人刷閪馬大金

唔洗咁急啦 慢慢打下打下就有 我hr460先齊珠 真係唔洗急

我除咗HR之外冇嘢玩

下關事既咩 但係個invitation仲係唔係度

岩啊 依家真白金左 上黎都係為左同你地玩

你幾時齊青瓜㗎

我為咗追上大神

我想玩下其他裝
要有珠先有野玩

係到

青瓜我未齊 但係唔係好想打呢隻野 可能遲d遇到就算 唔特登走去打佢

咁我聽日唔升了 快d追過我啦

咁你得閒見到我就禁左佢啦 我唔加其他人住啦咁

青瓜都未齊學咩人話真白金

麻煩哂呀jer巴

唔可以過 要緊貼俾壓力

白金都要更新

咁我唔升你咪無得升

其實係

快Ｄ出個連登９９９ＨＲ癲佬啦

有冇人一齊擴啲古龍老母

一定係jer神

開場我即join 打到你訓

我可以既

??? 小隊Pretty巴打

可能1年後 真係無乜動力升
其實300個時已經想停

主要會係打滅盡 順便刷埋大細金呀

2星 不如我開d 3星

幾格我都打 只要係juno我就打撚死佢

我有三格呀 下個任開囉

Juno必定大金 -1

4紫馬仔有無人打
一貓就豬

好似無人打 我去入救難打陣大細金等人齊ok?

擴到juno老母頂唔順團
現正招收隊員一名
集會區域???

有位?

留位

where

刷歷戰之嘛

噢...以為你見到大金

刷齊豬之後真係無哂心機玩

9玩咪得

其實可以唔洗眠啦 直接埋位轟
留黎cut走區仲好

隻ＧＡＭＥ好唔襟玩 我玩左６００個鐘就覺得悶

600個鐘先話悶

咁我應該仲差80個鐘。。。

。gun

系。。 睇愛回家好過了

雙角一齊係13區真係好拿煩
一定冇得數步數 無論引唔引佢地開戰都好
啲怪又係假到死 個獵人一唔係到就唔識打交 演員黎架?

真心 ？

啲龍咁少緊係悶啦

利申 600個鐘仲好想玩

陪我做pokemon大師

我有時會見到佢地打嫁啵 無數字但係都會打

爪帝磁能線

最高hr終於現身

我仲未見到車尾燈

offline爆hr 玩能哂

一時時啦 最明顯係爆鱗黎亂入果陣
死左又好著隱身衣行開都好
你一番到去就會見到兩隻成個傻咁企係到兩頭望
時光倒流和好如初

而家返到屋企都係睇完愛回家先打
以前一返到就開機

今日果集好好笑

要溫書冇得玩
好撚慘呀

爪皇閃電

南兄ho ball

係 龍同龍之間應該無仇恨值

愛回家有咩 睇 係真係愛回家？

聰聰 今集

形容得好貼切

屌個個都有睇愛回家

ＫＣ同ＴＥＲＲＹ條感情線

爪帝
今日offline爆咗幾多hr

唔小心睇左咋

仲有朱凌凌同

0
呢2日都唔玩住

6,7年冇睇電視
特別係tvb
部ps4都係插電腦mon算 雖然電視有4k

Ja loading reboot先

rich

牙達日日食Ｍ記都唔少野

$24

爪帝 ： 讓兩日都爆到你哋望唔到車尾燈

我都係 我已經同人無乜話題 佢地講d明星八掛野我一個答唔到嘴

有冇集會區碼

z2yYed3Mpd2

新手一問 , 4月6 既活動係唔係會有大部份龍既大細金

thx

有冇團？

好想亂入v仔個4格馬

有嗎？

佛子仲差咩

你開

係呀

我都想但冇任

係咪冇黑角同奇撚

30HR打乎？

好似無黑角同古龍

打！！！

雞 火沙 爆亥心４

？？？ -2

6支柄啦
又唔係多rare8
唔通逼我玩蟲棍咩

我聽日放早同你打 今日見到個post幾得意下

咩ＰＯＳＴ

好多大角

我發夢見到有個仆街仔比人公審就去左玩下 應該係同一個人

唔好去推post 放過人啦

push

兩點要讓部機俾屋企人打

２點

.

ＬＩＮＫＫＫ！！！

好慘

部機

我自己打緊兩人任
有人打我先開4人

唔好推啦 一陣又比人話借刀
雖然有fd有其他仆街錄音不過100%自爆

Btw 佛b 個bb打到邊

有冇團

玩左５分鐘無玩

點解 雖然幾難玩不過個劇情幾好睇

30HR play?

fifa出周活動好似？

慘過返工

明白 等到天光都兩丁友

你頂唔頂我個擴3位

頂

原來刷古龍hr升咁快 2 3場就1 rank

唔知 我唔玩ＦＩＦＡ 不過我呀哥玩

唔知 覺得Ｄ動作好唔流暢 所以無玩

禾訓啦

我打多3個字收皮 唔知佢地打到幾耐

我得番四個任

真實feel

你負皮禾牙

我刀系牙哥玩
出芒亨呢排已經日日俾我霸住部機

無

晚安

屋企有２部ＰＳ４

晚夜安

1001 freerider留名

比個正皮你平衡原力啦

吊你牙 仲要用電視玩

我一齊負皮埋

仲有冇位

第3粒強弓

接近兩個po冇留過名 淡出芒亨，回歸正常社交

曲

???集會區域

出左MHW之後冇玩過FIFA

到咗

好似個有2場？ 我打埋訓了

打緊擴juno老母嘅巴打 仲有冇人有任

癲
有社交

原來兩格都咁有用
尋日del咗成百個兩格

無了？ 無我就訓啦

Last cls 咁都唔出大金

出咗9星 出去睇先知

你頂我位啦巴打

又話有位嘅

有啦

E字頭嗰個咪我
我哋應該唔係第一次見喎

毒撚冇人記得

邊個呀你 人起朵你起朵

求撚祈啦屌

做乜解體個板雞

jm9
btw夜晚晚放嘢食圖
仲要我樓下冇24 m記

Envy神

我偶像食Ｍ記方法好特別

好彩晚餐食到好飽，免疫

二五巴我就識

蔚山女神

有無歷戰/歷古 咩都打

櫻花蝦shark shark粉不了

who

冇strong hold bbq，依家去買加大淨係可以硬食佢個紫菜

邊個嚟

你地無望到隻雞係張枱咩

chacha
窮人唔好生仔
野食放keyboard果個

wasabi唔錯
3種粉入面我覺得最好

ＣＨＩＮＧ ＳＩＣＫ ＢＡＬＬ

Bbq我覺得有啲濕
紫菜同芥末都不錯
櫻花蝦好似食緊蝦條

邊樹？

哦
咁對比起keyboard張枱叫乾淨

冇曬任啦

有冇團跟?

無正常社交

歷古？ 我有

每日既樂趣

調轉左？

想join

有冇juno

乜都跟

火魚大金有冇參考圖

2格打唔打？

佢今次啲紫菜好撚劣 其他味未試過

我有d 3格 炎王/屍套

我都有好多

的確同之前出嘅紫菜冇咁好食

照上

3XxhmYETdrEy

開咗

要重口味2包粉
頭先近屋企果間無哂bbq

巴打過嚟？？？小隊打？

轉個頭入

下 keyboard好撚污糟喎
好多菌 聽講仲多過馬桶

好想食
宜家最近個間24 m記要行十幾分鐘

入唔到 入面有人撞左我NAT3
你地唔過黎我打唔到

屋企附近嗰間食過兩次bbq就冇撚晒

其實全部都好污糟
就算裝嘢食啲盒都係擺地下
之前條女做M記講

但係張枱都

喊出嚟 我開咗任

由佢咁我solo擴

我nat2
？？？-2

我要半個鐘

5分鐘
好想食早餐

有冇團缺人

好彩屋企仲有幾包

有 juno擴3 －1

你入定貨？

有女
呢度唔歡迎你 我走

嚟緊，開緊機，留位

我係絲打喎

有咩打?

鴨巴你果時刷巨大種旗魚刷左幾耐

次次都順便買多幾包
每次要落兩包粉

-1冇人入

曲?

Walk妹入咗又退

食家

俾隻手黎睇睇先

我係咁斷
50051-MW1咩意思

我都hold左幾包櫻花蝦，主要原因間M記得返呢種粉，但又難食

帝王旗魚係-6出，嗰時想釣大魚片

我差大旗魚同大白金魚

等你煮野我食

其實我都係絲打

JUNO 擴3 －1

癲

唔知...
但唔會撞nat 同你玩過

等一等我,我reboot ps4

PSN傻傻地，我係咁連唔到集會

禾刀系xdd
叫條兵仔起身幫我買m記先
咁就唔洗行十幾分鐘

一齊刷啦，做pokemon大師

大白金我龍晶1營下面嗰個瀑布出

係咪話集會不存在
跟手踢你落離線？

一樣,變咗單機驚

白金我諗唔難出嘅，龍晶1營下同8營都有機會出，

但大旗魚就真心難到爆

same

我最後隻環境生物係隻森林蜥蜴

唔是，連你地個集會 / 去？？？都彈error

你nat3唔駛答

居然係呢啲野

咁重開PS4應該就解決到 試過

有冇咩解決方法?

有無個表睇睇 咁多隻小動物

天滅NAT3

望完稀有種以為齊哂

屌佢老母連完又斷 onlun9

巴哈個post之外我睇呢個

重開機無用，你地個曲係咪？？？嚟

我入到???小隊但連唔到你上面個code

如果話集會號碼錯誤或集會不存在 但冇踢出集會
咁應該真係錯曲

如果踢埋出集會 變咗離線 就係nat2同nat3撞 集會入面其中一個2/3 另一個就入唔到

如果你地彈psn error 咁重開ps4基本就解決到

我嗰時最後一隻差糞金龜，搵勻個list先發現原來差佢

真。白金，齊珠，pokemon大師
牙鴨你挽哂拉

finally

係呀 但另外位巴打入咗了

真係入唔到，但我自己開又search到救難

我以為你自己退

以為同隻爆彈甲蟲同一樣野黎

撚有齊珠，好似同條廢jer一樣差早氣珠，334hr完全冇見過

佢早排打到喇

你地齊珠係咪講緊匠要5粒果啲，定每種一粒

ahaaaaaaa巴係咪到
見到隻似樣既黑角 但我未數過訓覺區步數所以好大機會白果

所有豬最少3粒以上

on9又斷

1粒算喇
我都冇見過早氣
如果要3粒真係攞命

一甩算啦，我要求未去到咁高

fyi
入面有魚link

真。齊豬 留名

有啲珠真係無必要超過1粒，齊晒其實冇乜謂

hi 無所謂 試左先

撞左幾次終於入到

其實有冇豬list，對下我自己差咩豬未有都好

你砌裝器撳入去珠setting咪有珠list

你會唔會係同黎巴撞？
佢斷出集會你就入到

p.1 個中文wiki有
宜家啲老屎忽都唔睇p1

可能係

照擴啦 我唔想每等15分鐘先開一場

係喎屌，醒唔起有wiki 伸手黨萬歲

依家入緊,睇下撞唔撞得走石巴

你開我睇下入唔入到

懷疑個集會所出事，我啲網絡應該冇問題至係

你試下接任

Work

落7仔算
唔想行十幾分鐘去買m記
拎得返嚟都凍哂

啱先自己開任都出事彈error

點解唔喺度走

廢事
聽日食咪得

喂屌，痛左咁多嘅？

我平時肚餓都係７仔
雞髀配一個飯／麵

半夜落街

WA 多謝ching
黑角終於大金

7仔雞髀

咩size 做個紀錄

有咩問題
定你驚有人半夜強姦小妹？

真。調查團團員

2599.35

乜都驚
小妹

中間size
都好 算識睇訓覺區步數 唔駛局住搵13區既黑角

ching 好pro

原來我係差早氣同短縮珠

短縮我6定唔知7粒

我都係靠睇psnine

好似又斷？

唔好開任住 試下轉集會？

我都斷
啱啱一直都冇事

都話個集會所有問題嫁喇

巴打 遲吓再刷過 要瞓了

好啦

搵多位巴打轉集會試試？

仲擴唔擴，唔擴我R下腳印算

Ok

石仔有無大鎚裝抄下

應該-1

你幾時見過我玩鎚

打what

石巴同埋啱啱位巴打入埋-1

擴歷古

有冇麥浚龍

一轉集會所即刻好暢順咁入左

好似有

咁控場裝呢

唔通？？？集會壞咗

我得呢套鎚，你啱使就攞去

呢到零晨仲熱潮鬧過下晝

係咪會彈都係HKBN

你想要邊種武器嘅控場

你個野

班友癲架

我宣佈夜貓刀系辣殺

網上含

典跟

唔係我㗎

夜鬼留名

腸蛋巴是咪入？差你

壞咗吖 訓左

下晝靜撚到

p5食邊個女角好

123123123123

其實我一路喺度捉緊pokemon無出聲

偶然見到化石魚果啲先叫人入嚟

姐係邊個

推-1

cumming

輕腦?射彈易玩d

捉棋果個牙

明智同介

我輕弩果套只可以喺擴3攞出嚟控下，

其餘場合是廢的

逼人個腦浮把聲出嚟

開咗任

諗起又要笑返2分鐘

石巴呢

去轉廁所就膚左

咁我單刷算

想問點樣知打咩龍應該加d咩耐性最好?

係唔係睇返武器係咩屬性就對應返條龍咩屬性?

加耐性會唔會打落高防d eg.多d火耐性打炎王龍無咁痛

gay

次次都係咁

就嚟要唱返首孤兒仔

我可以讓

塞3粒血珠好過
我覺得得閪馬先要塞雷耐 其他唔太需要

加耐性會冇咁痛，打龍嘅話通常都入屬性珠，耐性等啲裝加就ok

斬銃原來咁無腦 第一次用就可以2分幾solo juno

唔使啦，我手痕搵啲野打下，唔太缺珠

正到

可以同時同幾個交往

隻炎貓啲火都有啲痛嘅，不過著耐熱衣就ok

炎王好似話過２５火耐就唔會燒傷

些牙

純斬流
不過全彈勁Ｄ 難玩Ｄ
純斬易玩 但得２招傷害技

唔一定架 juno係龍屬但佢全部都係物理攻擊
唔洗加耐屬

頭先我試過加三粒火耐入去打炎王 好似真係無咁痛同唔會火燒

加重武器個屬性仲有用?

無比火燒唔係要裝耐屬珠咩

咪又係果啲攻擊技
客製吸血同埋juno套 收刀都唔洗

今集防具屬耐真係得個睇字 堆防就得
就算打麒麟塞耐雷珠都係冇乜大作為 體力珠耐麻珠仲好
而家最多都係帶件耐雷衣裝就算

耐屬係唔會中特殊效果，但係冇加耐性

套套打落去4百5百

佢嗰隻火係固定傷害，耐屬可以防止啲火一直跟着你，唔使下下碌地

要睇邊個屬性，同埋每把武器都會有屬性頂嘅數值，到頂就冇得再谷

打炎王用耐熱衣就夠
唔會俾火燒同頂到佢招大
加重屬性係因為想快啲殺咗佢
殺快啲=少啲出錯

同埋邊度睇到一把武器個屬性上限 wiki搵過好似無

要狂打木頭試

話時話呢個集會冇人斷線

加到極限就會變黃字

我有juno

石巴 打埋呢場畀番個位你

幾時先出比我 然後比我轉驚

我又係打極都冇

＋１

轉頭你開

石巴掛咗機？

啱啱砌緊裝，冇插耳機

呢場後仲有場

都冇開咪

好想快Ｄ鬥技全武制霸

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

好想快啲捉齊啲臭魚

宜家試下？

屌魚好好玩

就瞓 我是弱者

[url]大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg[/url]

我都仲未01-09全a

想佢dlc出新魚

通常古代森隻鋼龍就眠左先麻嘅…

sor牙 我新手

仲差咩牙

算啦 直接擴佢老母啦

完了 土沙 爆鎚

主線奇撚 好撚難打

打多場想種菜

OK

用咩武呀ＣＨＩＮＧ

好似得返1場肥料

洗唔洗幫手？冇野做好悶

原來已經過左3場

又0開始

家下就次次打完都返歸

蚊真係一種好撚柒賤格的生物

打撚死佢地就岩啦 一掌拍埋去

搵唔到佢係邊
轉個頭就痕到仆街

都係唔打了，肚餓搵野醫肚先

係

r住身果幾粒蚊lan覆

我睇埋套av你未訓就一齊打

聖人mode勁啲？

係

吸血唔係問題
但吸完痕到仆街又腫
真係

好撚嬲

愈R愈痕

女人手

達仔你而家套盾斧點砌

仲要有啲蚊毒到痕幾日
果啲會有印

好白

口水奶下無貢痕

夜媽媽都逼人打J

想奶

同你一樣
英雄所見略同

2次

感謝ching們帶隊

唔打啦？

juno仲有3場 打埋訓

趕住去J隻手？

訓先 早過你訓

好似幾個鐘前已經見你講瞓

sleep is for the weak

矛牙

3場後你都jaga

我weak

有冇人知番號

打機打到開始有啲近視同幻覺

成班痴線佬

咪係

勁多歷戰屍套
聽日有冇人打

跟定

23個3格紫加1個4格紫屍套

但我要最快12點先上線
夜晚

等埋先開波

求其上網搵架炸

或者轉頭早啲起身打陣再去扮工

放低條link

我都要夜晚先玩得

咁聽晚見 買定redbull先

慢慢J

送對翼比你屠龍

唔飲真係好眼瞓

屌...FBI

UCCU

瞓先 早抖

早抖球王

有無人打鬥技大會09

# #lny

早

你地班痴線佬

屌 我叫你買果隻依家升到上1.85

cls

唉 唔信me

窮撚輸唔起

1手咁平

1000蚊都無 都係賣左部ps4同電視佢了

有冇早團打下

垃圾驚矛人玩嫁啦

有冇歷juno打下 我覺得我啲任係唔會出到大金

隻毛記中左就fatfatla

痴撚左線

最高上到$11

不過好chok 我1手都無都係當睇戲咁就算

抽到我真係$10都放

34分鐘冇人回
差啲搵唔翻個po

出左拔刀豬

臭JER 我果隻升到1.91

有冇擴3

滅盡3格 炎王3格
-3

等多陣冇人就打街場算

不要再說了

滅盡join!

Two of us?

-1

出左鋼龍 完滅盡可以打

仲有一個位
要入快入
我唔開sos

？？？小隊

sor 入緊

爆角ok?

一拎左個大細獎盃就出左好多大細既龍

...有冇奇撚同juno先

唔知咩事死左

冇呀，第一次玩mhw , 反而想知歷戰5格紫色點先多啲

古龍係咪又高攻左？
500防滿血都一招死

呢家有個活動做調查任

大金！！！
巴打祝你一世平安

出左大絕可能

agger

淨番奇撚渣

你地把太刀成日stop 左我扑最後一下

屌 唔記得左仲有隻臭西大岩賊

佢已經好慘

Next 炎王

打埋呢鋪我去食個靚飯先

扶多啲阿婆過馬路

咁三位巴打 聽日再打過

哈 睇見巴打斬極都斬唔中 好好笑

Me too

Thx

聽日開奇撚？

130 hr 無痛擊珠係咪正常

應該都係呢段時間
你開

可能我今日就打到大金呢

有冇瘋狂煉金先？

琴晚煉左三十下都無

咁...快有嫁喇

橙左啲

唔缺英雄石就打下hr30

再煉多幾次三十下就得

有d自由任出唔到，似乎係因為未搵到上位飛雷龍。

但去上位森林搵唔到佢，到底隻嘢係邊？

大概係地圖中間，找找看

會再試 thanks。

我想問係爆咗主線hr14之後到再下一次hr解放之前，其實係咪都係玩自由任？

頂d龍要你探索果時見到佢或殺咗佢，先會開個相關自由任，即係同一隻龍打兩三次.......

其實mon hunt係咁玩 係會不斷殺同一隻龍 如果唔enjoy其實打完主線可以收手

古龍可唔可以出救濟任

鋼龍屠左160條先有大金

二手貨同隻新far cry 一樣價

做為一個新仔 ，我覺得有條線帶住任務會好玩d。唔洗好似冇目標咁打自由任。

同一隻打3，4次，你又唔要佢套裝，其實有點兒那個。

11X條 得銀冠

谷爺係咪哭緊喪

岩嫁，其實自由任唔洗一定要做左佢 除非你想開d隱藏任／白金既話就無得避要打哂佢 咁你就會打多好多條龍
但係其實你過左冥燈既話主線就完左

谷爺仲有野係手咩

入去探索前會見到張圖有邊三隻怪 佢寫有飛雷就唔會搵唔到
冇導引就執腳印執到佢肯導為止

唔G佢 冇追POST

明白，thanks

見佢無蒲頭 應該喊緊

我tg問佢佢冇買毛毛喎

V巴就好 有大金

努力

再加小小運氣

唔會買囉 見佢競價都10蚊真係唔敢搏

比隻封龍卡左我6日

有冇人刷大細金呀

目測緊奇撚 有再叫你地

好有愛心

打埋今晚就過機戰po, 差一隻雀，一隻大骨同15場鬥技，今晚打哂佢

屌 講呢啲.jpg

竟然無人推po

come try

奇撚大金無人try?

靜撚到
真係零晨先有人

唔洗做

真係大金

jerry，我好快可以過黎同你地玩bb

我無玩bb啊

等4月6睇下有無新野玩 呢段時間玩少d先

去做巴菲特？

股票就算啦窮撚都係比人湯
讀下書上黎吹下水算啦

4月6都係翻炒咋
我都主力玩p5算
你地玩先係post召喚我
暗中mon post

又一個棄驚

我見個個棄我先玩少啲

我都係 我就唔開新驚了 我一打機就打得癲 唔想無社交

人棄我取

我都半棄 得閒上線斬下瓜幫人搵下大細金

等埋後日瘴谷救濟任之後可以棄了

家陣係咪無人

得返休閒玩家

小隊集會所得3個人

無開機

其他人白金晒啦

知道你地棄哂驚啦

刷大細金點刷有效率? 我差黑角大金同馬仔大細金

有人玩我都會玩既 只係唔想再好似捕蛋咁睇有無人搵我玩

計埋救濟任,我同你一樣

黑角大金上psnine睇人點教數步
睇幾次就識

屌 黑角更新大銀

又一個就黎白金

HR30有無人打

態度正確

咁遲先上水

等下返去hea陣就出去睇賊鬥

過黎同小妹睇

學埋walking妹d衰野

屌 馬仔更新大銀

係咪有人差閪馬，我有個閪任無限S/L試下

我差 大金細金都差

大劍太刀，唔識用槍

same 可唔可唔好係小隊開場 9成入唔到

唔識點S/L，有冇人教下我

食菜飯 食曬硬化鬼人藥+粉+種
入曬防雷防麻防暈珠
廢極應該都只係15分鐘
BTW係講緊上位
下位就求其打都過

好似搵到點S/L了

我 都唔識

想易打D

1. 用遠攻武
2. 上三粒耐雷珠
3. 食貓飯要食屬性耐性大
4. 血上限如果唔滿 要用秘藥食滿佢
5. 用體力衣裝 同耐雷衣裝
6. 佢食眠的 眠佢然後大爆G

咁都過唔到
就無計
玩多幾次 睇熟佢啲出招 走位

應該都係upload download個save?

nat3巴你入嚟試下

紫格數愈高就愈易大細金?

入緊

都係唔得 入面有幾多人?

3

gg姐係入面都有人撞

唉

我開過個，其他人唔好入，你入左先

ok

入ed

其他人入嚟試下

你睇岩我地先入?定一齊入去

我睇啦

S/L會係咁換集會，我只係想試下邊個撞

唔該

仲有邊個未入

禾

你撞入去樓上個曲試下，雖然我走左

入唔到

你差大定細

大同細

屌你地啲network真係好撚煩，搵條lan線插真係咁難咩

已經插緊lan線 hall wifi on9無計

不嬲插lan線

你插lan線都仲係nat3?

yes

石巴仲翻唔翻黎 唔翻我自己打了

做乜要返嚟

S/L大法係咁重開game仲要打曲入返嚟咪好晒時間

i see

咁姐係我又要同上面果個鬥快

鬼叫你成日同人撞咩

i'm ready 鬥咪鬥

啱呀

睇左成個鐘都冇，睇嚟我呢個任唔夠閪，鎖死左喺大銀嘅range

我諗住挑戰30分鐘都冇留言㗎嘛石仔

點講都唔該你先

咁依家開始

要等夜鬼上水

小隊集會所現時人數: 5

開機先

禾見矛人挽息左機 息埋右

吾系甘牙？

向200隻臭西岩賊進發緊

我想問小隊會唔會有位比我加入
得HR152 無特別諗住刷白金
平時都係刷下歷古多

怒熄機

有咩做

😅

r腳趾

你開機我又開下先

聽下個bgm咋 可能入探索執下菇 呢幾日食哂

齊人
揾嘢打？

訓教神一野召哂所有大神上水

等4月6救濟任啦

甘禾系祭司

又挽針對

牙佛可唔可以帶我清1-9

新朋友想一齊玩
有無房CODE?

74完成大細

佛兄

開完驚唔知做咩好
典算

佛b

我都係😂走左去探集on99

夜晚先有得玩

7GiCv42BQNek

冇野做到去咗打餐卷

我用唔哂 淨左出黎唔知做咩好

係咪個活動任

開返p5媾女算
你地有咩玩就叫我喇

有時入人場可能要問下

明智

.GUN

都冇場

我都想玩p5 我掛住我細妹

雙葉 牙妹

有咩好打

p5係咩

三男2女

其實我係新島冴

persona5

跟yura汁腳皮

禦姐

蒼星的太刀

感謝 巴打
得閒可以加埋我入小隊
一齊刷下珠!

吾好踢禾

個女僕老師完全係哂錢哂時間
又唔靚

工人黎咋
記者先

巴打們, 刷珠應該打咩龍好

hr30嘅歷戰

好撚正嫁喎佢

你冇拎到把野咩

有冇恐暴打下 想刷玉

係唔係usj個個黎嫁

yes
禾有

送比我都唔要

舊海產唔生返出黎

太刀狗留個記念咋

其實想要佢套裝多啲，等4月再去r人地啲場

佢有裝嫁咩 唔係得貓裝同把刀？

Part1係太刀同貓裝，part2係太刀強化同獵人裝

有冇擴散歷古團

＋1

+1

我以為把刀無得升 無打到添

依家好似仲係part1緊

齊腳

齊人 揾巴打開團

一陣去搵下有無人開先

咩呀4月6唔係有得打咩

等我一陣 落去買野食先

4月6part2啲料嚟

4月6係港仔都有得開黎打？

好似都係日限定

整左把恐暴大劍準備斬龍

Sor記錯，part1去到4月26,part2係4月27開始

PAwyEyCnPnD 3格c套 擴3 -1

4月6唔係淨係開返sf5,地平線，加rockman同dmc咩？

咁多野打

rock喵一定要

象子攪緊咩

亂入街場打咋

有化石

dmc

123正囉唔該

女僕係123咩
女僕係川上啵 個老師

覺得大細金d教學好虛無漂眇

123麻麻地我覺得 杏小姐個好朋友最正

棋靈王123呀

123好正喎

123正呀喂
仲有學姐 同孖妹

果種含蓄氣質
已經唔係一般黑長直可比
聰明又帶幾分中二

可惜戲份少 睇怕動畫都係

鴉亨有無挽fifa

出芒亨前果晚仲玩緊雲加mode
玩出mhw就丟撚咗隻驚

勁多兩人任

兩格 同三格

有冇人一齊刷大凶豺龍大細金

得兩個4格 不過幾多格都唔重要了

最後得返6個任 仲要有3個係2格

我有個5格兩人

唔係聽日有救濟任咩

有無人要大慘爪？我有個任d慘爪好大隻

你地個任係執咩歷戰

歷古痕跡

歷古黎嫁

例如? 教數步數已經最準確
自己落手落腳數下就知

mee

？？？隊

入唔到 由佢

利申：唔識睇、純感覺

我未開

信呢個？
頭先Google呢個，睇到我頭都大

女僕都嘥時間？ 佢啲技能好有用喎，幫洗衫，整潛入道具，整咖啡，咖哩

臭jer夜啲打Bb?

有無人有大骨閪任可以開俾我

呢兩個

我屌呀 個post廿個鐘喇喎
仲未推爆？

依家都可以打啊 我過定幾關先啦一係